Тестовое задание нужно писать на фреймворке CodeIgniter.
Код нужно выложить на bitbucket и на хостинг
Задание нужно делать так, как будто это ваш собственный проект, который вы пишите для себя. Т.е. вы сами выбираете, что приоритетно, а что нет. Мы не ставим никаких ограничений, кроме обязательного использования PHP.
Необходимо написать систему с веб интерфейсом по созданию счетов и переводу денег с одного счета на 
другой с удержанием комиссии за перевод. Система предназначена для клерка, который вручную 
осуществляет переводы. Основание для переводов – распоряжения клиентов. Аутентификация не нужна, 
учет самих распоряжений не нужен. Удержание происходит со счета отправителя (не со счета получателя и 
не из самой суммы). Система допускает использование только одного вида валюты. Единица валюты 
допускает разбиение на 100 условных центов.

В веб интерфейсе системы должно быть несколько страниц для отображения информации и несколько 
форм, все они перечислены ниже. Система должна быть написана на PHP с использованием любой 
подходящей реляционной СУБД. Результатом выполнения задания должен быть исходный код скриптов и схема базы данных в 
виде SQL скрипта. 


Что ожидается: корректность кода, в том числе финансовая корректность при одновременной работе 
нескольких клерков, ясность и понятность кода, адекватная отработка ошибок, как во «внутренностях 
системы», так и в пользовательском веб интерфейсе для клерка. 

Форма создания счета
В этой форме должно быть поле с именем клиента, поле для ввода номера счета (номер задается вручную) 
и поле для задания начального баланса, а также кнопка «Создать».
Для полей и кнопок в веб интерфейсе использовать следующие имена полей ввода (атрибут name)
	1. Имя клиента: client
	2. Номер: serial
	3. Баланс: balance
	4. Кнопка «Создать» (submit): create
URL: /createAccount/ (например, http://example.net/createAccount/ )

Форма перевода
В этой форме должно быть два выпадающих списка с номерами счетов, поле для ввода суммы и кнопка 
«Перевести». При переводе со счета на счет система берет комиссию 0,99% от суммы перевода и зачисляет 
комиссию на системный счет с номером 0.
Для полей и кнопок в веб интерфейсе использовать следующие имена: 
	1. Счет, откуда перевести: from
	2. Счет, куда перевести: to
	3. Кнопка «Перевести» (submit): transfer
Для выпадающих списков для вариантов выбора (option) использовать номер счета для атрибута value, в 
качестве значения для отображения использовать имя клиента и номер, например, ООО Рога и копыта: 
278428.
URL: /transfer/

Страница со счетами
На странице должен отображаться список счетов клиентов в виде таблицы. Колонки в таблице: имя клиента, 
номер счета, сумма единиц валюты на балансе. При клике на номере счета, должны попадать на страницу 
совершенных операций по счету.
URL: /accounts/

Страница совершенных операций по счету
Эта страница индивидуальна для каждого счета. Отображаться должна в виде таблицы. Колонки: 
дата/время операции, счет отправителя или получателя, приход, расход, остаток. Операции должны 
располагаться в хронологическом порядке.
URL: /accounts/<account number>/